Dse 27分入到邊間engine?

想問dse econ bafs m1入唔入到engine???
我個陣派左busi
利伸a1 a2 擺engine

無phy m2 入到都會辛苦

同意 無physics 入去真係會讀得辛苦

入去轉科

認真答
剩係知無phy hku engine唔收
但可以入6901 year2 tran 6963 year1 好多人都係咁轉 但哂1年
如果死都要hku又唔想哂1年 就睇你對cs有無興趣
如果有 可以hku入6901 or bba 之後double maj cs
hku 個cs好似得百幾cred 好多6901既人會maj maths or stat or risk man再maj cs

冇數底要比平常人努力好多 先得個B

有數底好努力都未必有B

咪撚入engine 啦屌

Poly civil囉 26分mean 你year1努力少少跟翻就ok

你讀呢啲選修科weight 完可能同有讀m2 phy既dse23-22分差唔多
所以唔好咁高要求 ust hku就一定入唔到 polyu engineering 就應該穩入
利申：中學讀econ ict m1入左Polyu 某engine科

屌你老母留名

27分仲入engine
係咪有興趣先 冇既話一定後悔

唔好理人講幾多分唔好入engine
btw ust CS唔洗phy

城 大 工 程
嶺大分數 四大名氣

MIT

polyu bd of computing ，econ，m1會有加成，但你本身沒讀過engine就唔好讀，上到黎真係會辛苦
同埋你本身都有廿七分，大把選擇，除左部分神科外，都唔洗怕會拎唔到offer